# labRedes-web

## Objetivo:
.. El objetivo es aprender a centralizar el código fuente de un proyecto web en la nube con Git (GitLab), adicionalmente visualizar la diferencia entre tráfico HTTP y HTTPS.
